[排球] 長護膝 邊度有得買？

香港有冇門店買到？

唔該

hi

我淨係知amazon有

搵下compression sleeves for knees